學資處家訪完

今年第一次抽中家訪，想問家訪完佢地會打電話通知你地家訪結果？

你宜家仲未家訪？